國安法有追溯期？ 成龍走唔甩了

成龍依條友六四唱過歌已經玩完了

中國定義為暴動，佢身為公眾人物居然帶搞對抗
支持香港公安執法，嚴正對待依種叛亂份子